讓人戰慄的淘寶假貨系列!!!!!!!!!

對於淘寶竟然出了多間書店售賣小編的「假書」一事，小編實在感到很憤怒和訝異。兩個月以來，小編和出版社都收到多宗讀者的哭訴，說自己在淘寶用80幾蚊，甚至更低價錢的人民幣價錢，買了小編兩本「deep web系列」。
但到收到實物時，卻發現是紙質其差、字體模糊、頁數走位的黑白翻印本，而且賣方不願意退貨。當我們仔細看一看淘寶時，發現類似的店鋪竟然以數以十間計！情況實在令小編受寵若驚⋯⋯
有見於假貨泛濫，小編在此聲明除了小編和朋友開的「恐懼鳥小小店」外，點子出版社沒有在淘寶開設任何網店。所以，如果大家想確保在網上買到的是正貨(而且有小編簽名)的，請記得支持小編的淘寶店。因為老實說，扣除多個中間商，小編由每本書可以賺到的錢已經不多，所以可以做到遠比正價低的網店，嫌疑的確很大。
另外，本地香港的朋友如果想購買小編的「deep web系列」，可以到樂文書店 (旺角和銅鑼灣)和灣仔天地書局購買。這兩間是小編暫時知道有售買的地方，如果有網友知道更多的地點，歡迎補充 ：) 想要簽名可以等書展拎來給小編簽～但書展本身唔會有得買⋯⋯
(補充：北角森記、開益、田園都有小編的書 )
(小編：記得需要年滿18歲的人才可購買)

WFC